依家仲有冇人夠膽，因為天氣熱痴退熱貼出街？

多謝武漢肺炎，搞到出街唔敢痴退熱貼出街，成日都熱到仆街（利申，未有事之前會痴出街，因為怕熱）

點解唔貼得？